{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Apresenta\u00e7\u00e3o do projeto","text":"<p> Desenvolvimento de um rob\u00f4 destruidor de mundos, brincadeira, um rob\u00f4 lutador de sum\u00f4 elaborado como parte do processo seletivo para admiss\u00e3o da equipe de rob\u00f3tica Titans concentrada na Faculdade de Ci\u00eancia, Tecnologia e Engenharia da Universidade de Bras\u00edlia - FCTE, UnB. </p>"},{"location":"#integrantes-da-equipe-ii","title":"Integrantes da Equipe \"II\"","text":"<sub>Felipe Freire</sub> <sub>Arthur Vilas</sub> <sub>Micael Nildo</sub> <sub>Vitor Teixeira</sub> <sub></sub> <sub>Jo\u00e3o Victor</sub> <sub>Matheus F\u00e9lix </sub> <sub></sub>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-1/","title":"Ata da Capacita\u00e7\u00e3o 1 - Mec\u00e2nica b\u00e1sica","text":"<p>Data: 27/01/2025 Hora: 12:30 at\u00e9 14:00 </p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-1/#objetivos-observados","title":"Objetivos Observados:","text":"<p>No\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de ferramentas mais utilizadas para desenvolver pe\u00e7as 3D utilizando o fusion 360.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-1/#atividades-propostas-para-aula","title":"Atividades Propostas para Aula:","text":"<p>Fazer uma pe\u00e7a 3D no fusion.</p> <p></p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-1/#atividades-propostas-para-casa","title":"Atividades Propostas para Casa:","text":"<p>Estudar ferramentas do fusion.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-1/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 07/02/2025 Desenvolvimento do Artefato e preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da aula de capacita\u00e7\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-2/","title":"Ata da Capacita\u00e7\u00e3o 2 - Mec\u00e2nica b\u00e1sica","text":"<p>Data: 28/01/2025 Hora: 12:30 at\u00e9 14:00 </p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-2/#objetivos-observados","title":"Objetivos Observados:","text":"<p>Desenvolver habilidades mais avan\u00e7adas no fusion 360.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-2/#atividades-propostas-para-aula","title":"Atividades Propostas para Aula:","text":"<p>Calcular os pesos das pe\u00e7as e colocar no fusion para que o modelo 3d geral desenvolvido tenha seu peso estimado o mais pr\u00f3ximo poss\u00edvel da realidade.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-2/#atividades-propostas-para-casa","title":"Atividades Propostas para Casa:","text":"<p>Estudar ferramentas do fusion.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-2/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 07/02/2025 Desenvolvimento do Artefato e preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da aula de capacita\u00e7\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-3/","title":"Ata da Capacita\u00e7\u00e3o 3 - Edi\u00e7\u00e3o em capcut","text":"<p>Data: 29/01/2025 Hora: 19:30 at\u00e9 20:30 </p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-3/#objetivos-observados","title":"Objetivos Observados:","text":"<p>Desenvolver habilidades usando o capcut.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-3/#atividades-propostas-para-aula","title":"Atividades Propostas para Aula:","text":"<p>N\u00e3o teve.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-3/#atividades-propostas-para-casa","title":"Atividades Propostas para Casa:","text":"<p>N\u00e3o teve.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-3/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 07/02/2025 Desenvolvimento do Artefato e preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da aula de capacita\u00e7\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-4/","title":"Ata da Capacita\u00e7\u00e3o 4 - Mec\u00e2nica b\u00e1sica","text":"<p>Data: 30/01/2025 Hora: 12:30 at\u00e9 14:00 </p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-4/#objetivos-observados","title":"Objetivos Observados:","text":"<p>Desenvolver habilidades mais avan\u00e7adas ainda no fusion 360.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-4/#atividades-propostas-para-aula","title":"Atividades Propostas para Aula:","text":"<p>Fazer uma pe\u00e7a 3D com encaixe no fusion.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-4/#atividades-propostas-para-casa","title":"Atividades Propostas para Casa:","text":"<p>Estudar ferramentas do fusion.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-4/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 07/02/2025 Desenvolvimento do Artefato e preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da aula de capacita\u00e7\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-5/","title":"Ata da Capacita\u00e7\u00e3o 5 - Firmware teoria","text":"<p>Data: 30/01/2025 Hora: 19:00 at\u00e9 20:30 </p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-5/#objetivos-observados","title":"Objetivos Observados:","text":"<ul> <li>Foram expostas algumas t\u00e9cnicas de simula\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica;</li> <li>T\u00e9cnicas de desenvolvimento usando microcontroladores para controlar motores com ponte H;</li> <li>No\u00e7\u00f5es de poo;</li> <li>Introdu\u00e7\u00e3o a IDE de desenvolvimento;</li> </ul>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-5/#atividades-propostas-para-aula","title":"Atividades Propostas para Aula:","text":"<p>N\u00e3o teve.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-5/#atividades-propostas-para-casa","title":"Atividades Propostas para Casa:","text":"<p>Desenvolver um c\u00f3digo para controlar o rob\u00f4:</p> <ul> <li>Usar a documenta\u00e7\u00e3o da Expressif usando o LEDC para setar frequ\u00eancia e quantidade de bits;</li> <li>O c\u00f3digo deve estar no padr\u00e3o poo;</li> <li>Deve possuir uma classe motor e comunica\u00e7\u00e3o;</li> <li>Deve possuir uma classe robo que herda os comportamentos da classe motor, na classe motor criar m\u00e9todos para fazer com que o motor realize comportamentos b\u00e1sicos para ir para frente, tr\u00e1s e virar.</li> </ul>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-5/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 07/02/2025 Desenvolvimento do Artefato e preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da aula de capacita\u00e7\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-6/","title":"Ata da Capacita\u00e7\u00e3o 6 - Manufatura aditiva","text":"<p>Data: 01/02/2025 Hora: 10:00 at\u00e9 12:00 </p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-6/#objetivos-observados","title":"Objetivos Observados:","text":"<ul> <li>Ajustar com efici\u00eancia os par\u00e2metros no ultimaker;</li> <li>Compreender o funcionamento da impressora 3D;</li> <li>Vaaarios outros conceitos te\u00f3ricos de manufatura aditiva, mas no geral as coisas a\u00ed em cima resume o escopo geral;</li> </ul>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-6/#atividades-propostas-para-aula","title":"Atividades Propostas para Aula:","text":"<ul> <li>Fazer o carregamento/descarregamento do filamento da impressora 3D;</li> </ul>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-6/#atividades-propostas-para-casa","title":"Atividades Propostas para Casa:","text":"<p>Utilizar uma das pe\u00e7as desenvolvidas nas capacita\u00e7\u00f5es de mec\u00e2nica para ser impressa em exatamente 30 minutos</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-6/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 07/02/2025 Desenvolvimento do Artefato e preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da aula de capacita\u00e7\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-7/","title":"Ata da Capacita\u00e7\u00e3o 7 - Eletr\u00f4nica b\u00e1sica","text":"<p>Data: 01/02/2025 Hora: 14:00 at\u00e9 18:00 </p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-7/#objetivos-observados","title":"Objetivos Observados:","text":"<ul> <li>Conceitos gerais de componentes eletr\u00f4nicos;</li> <li>Conceitos gerais de ferramentas de soldagem de componentes eletr\u00f4nicos;</li> <li>Entendimento de um circuito eletr\u00f4nicos;</li> </ul>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-7/#atividades-propostas-para-aula","title":"Atividades Propostas para Aula:","text":"<ul> <li>Com um esquem\u00e1tico em m\u00e3os, montar um placa eletr\u00f4nica que atendesse o projeto, no caso, um controlador de motor usando uma ponte h e microcontrolador esp32;</li> </ul>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-7/#atividades-propostas-para-casa","title":"Atividades Propostas para Casa:","text":"<p>N\u00e3o teve.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-7/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 07/02/2025 Desenvolvimento do Artefato e preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da aula de capacita\u00e7\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-8/","title":"Ata da Capacita\u00e7\u00e3o 8 - Design no canva","text":"<p>Data: 03/02/2025 Hora: 19:30 at\u00e9 20:30 </p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-8/#objetivos-observados","title":"Objetivos Observados:","text":"<ul> <li>Conceitos gerais de estiliza\u00e7\u00e3o de posts no canva</li> <li>V\u00e1rios conceitos de como colocar cada objeto numa imagem;</li> </ul>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-8/#atividades-propostas-para-aula","title":"Atividades Propostas para Aula:","text":"<p>N\u00e3o consegui ver toda a aula, quem viu coloca as infos aqui &lt;3</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-8/#atividades-propostas-para-casa","title":"Atividades Propostas para Casa:","text":"<p>N\u00e3o consegui ver toda a aula, quem viu coloca as infos aqui &lt;3</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-8/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 07/02/2025 Desenvolvimento do Artefato e preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da aula de capacita\u00e7\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-9/","title":"Ata da Capacita\u00e7\u00e3o 9 - Capacita\u00e7\u00e3o overleaf","text":"<p>Data: 06/02/2025 Hora: 12:30 at\u00e9 14:00 </p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-9/#objetivos-observados","title":"Objetivos Observados:","text":"<ul> <li>No\u00e7\u00f5es gerais de montar uma documenta\u00e7\u00e3o/trabalhos acad\u00eamicos com o latex/overleaf;</li> </ul>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-9/#atividades-propostas-para-aula","title":"Atividades Propostas para Aula:","text":"<p>N\u00e3o teve.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-9/#atividades-propostas-para-casa","title":"Atividades Propostas para Casa:","text":"<p>Come\u00e7ar a documentar o projeto do rob\u00f4 de sum\u00f4.</p>"},{"location":"atas-reuniao/capacitacao/ata-reuniao-cap-9/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 07/02/2025 Desenvolvimento do Artefato e preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da aula de capacita\u00e7\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-1/","title":"Ata da Reuni\u00e3o 1 - Gest\u00e3o de Desenvolvimento","text":"<p>Data: 28/01/2025 Hora: 14:00 Local: Presencial FCTE - I8  </p> <p>Respons\u00e1vel pela Reuni\u00e3o e ATA: Felipe Freire </p>"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-1/#participantes","title":"Participantes","text":"Nome Presen\u00e7a Felipe Freire \u2714\ufe0f Daniel Diniz \u2714\ufe0f Jo\u00e3o Victor \u274c Matheus F\u00e9lix \u274c Vitor Teixeira \u274c Micael Nildo \u2714\ufe0f Arthur Vilas Boas \u274c"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-1/#objetivo","title":"Objetivo","text":"<p>Propor modelos para o rob\u00f4.</p>"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-1/#divisao-de-tarefas","title":"Divis\u00e3o de Tarefas","text":"<p>N\u00e3o foram definidos issues esp\u00e9cificas para os membros nesse momento, contudo, o membro Felipe Freire se prop\u00f3s a ajustar os quesitos para o versionamento do projeto.</p> <ul> <li>Estrutura\u00e7\u00e3o da Github pages   Felipe Freire.  </li> </ul>"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-1/#proposta-de-tecnologias","title":"Proposta de Tecnologias","text":"<ul> <li> <p>Linguagens:   C e C++  </p> </li> <li> <p>Prototipa\u00e7\u00e3o da eletr\u00f4nica do rob\u00f4:   Protheus 8  </p> </li> <li> <p>Modelagem estrutural do rob\u00f4:    Fusion 360 e Ultimaker Cura</p> </li> <li> <p>Versionamento:   GitHub/Git  </p> </li> </ul>"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-1/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 06/02/2025 Desenvolvimento do Artefato e preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da reuni\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-2/","title":"Ata da Reuni\u00e3o 2 - Distribui\u00e7\u00e3o de issues","text":"<p>Data: 11/02/2025 Hora: 21:00 Local: Online - Discord  </p> <p>Respons\u00e1vel pela Reuni\u00e3o e ATA: Micael Nildo (respons\u00e1vel pela reuni\u00e3o) e Felipe Freire (respons\u00e1vel pela ata)</p>"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-2/#participantes","title":"Participantes","text":"Nome Presen\u00e7a Felipe Freire \u2714\ufe0f Daniel Diniz \u2714\ufe0f Jo\u00e3o Victor \u274c Matheus F\u00e9lix \u2714\ufe0f Vitor Teixeira \u2714\ufe0f Micael Nildo \u2714\ufe0f Arthur Vilas Boas \u2714\ufe0f"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-2/#objetivo","title":"Objetivo","text":"<p>Atribuir resposabildades no projeto e propor solu\u00e7\u00f5es de hardware, software e estrutura. O link utilizado para atribui\u00e7\u00e3o de issues est\u00e1 dispon\u00edvel aqui.</p>"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-2/#divisao-de-tarefas","title":"Divis\u00e3o de Tarefas","text":"<p>Foram definidos issues esp\u00e9cificas para os membros.</p> <ul> <li>Modelagem do carrinho   Felipe Freire &amp; Daniel Diniz</li> </ul> <p>O Daniel ficou respon\u00e1vel por modelar o carrinho de acordo com as regras da competi\u00e7\u00e3o, o Felipe ficom como suporte para a modelagem do carrinho al\u00e9m de ficar respon\u00e1vel por </p> <ul> <li>Desenvolver a placa eletr\u00f4nica e a documenta\u00e7\u00e3o   Vitor e Matheus F\u00e9lix</li> </ul> <p>Vitor e Matheus ficaram respons\u00e1vel por propor solu\u00e7\u00f5es na eletr\u00f4nica de acordo com as necessidades do projeto, al\u00e9m de documenta-las. O Felipe ficou de passar os componentes eletr\u00f4nicos para o Vitor.</p> <ul> <li>Configurar o controle e alinhar os c\u00f3digos do projeto   Felipe Freire e Arthur Vilas</li> </ul> <p>Arthur e o Felipe ficaram respon\u00e1veis por configurar o controle e alinhar os c\u00f3digos do projeto. De tal forma que o Arthur ficou respons\u00e1vel por montar o c\u00f3digo de locomo\u00e7\u00e3o e o Felipe em configurar o r\u00e1dio e montar o setup de teste.</p>"},{"location":"atas-reuniao/equipe/ata-reuniao-2/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 11/02/2025 Preenchimento do mesmo com as informa\u00e7\u00f5es da reuni\u00e3o Felipe Freire"},{"location":"documento-eletronica/documento-eletronica/","title":"Documenta\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica","text":""},{"location":"documento-eletronica/documento-eletronica/#links-uteis","title":"Links \u00fateis:","text":"Categoria Descri\u00e7\u00e3o Link ponte h Informa\u00e7\u00f5es sobre a ponte H Acessar ponte h no protheus Uso da ponte H no protheus Acessar biblioteca esp protheus Link de download da biblioteca para usar a esp no protheus Acessar exadecimal na ide do arduino Como gerar o exadecimal usando a IDE do arduino Acessar"},{"location":"documento-eletronica/documento-eletronica/#testes-desenvolvidos","title":"Testes desenvolvidos:","text":"<p>Em suma alguns testes foram feitos usando o protheus 8.9 para simul\u00e7ao do hardware e do software o passo a passo \u00e9 foi o seguinte:</p> <p>a ser colocado aki :p</p>"},{"location":"documento-eletronica/documento-eletronica/#componentes","title":"Componentes:","text":"Categoria Descri\u00e7\u00e3o Link 2 motor n20 6v DE PARAFUSADEIRA HAHAHAHH os motores que vamos precisar a limentar Acessar lm317 s\u00f3 o regulador, ai precisa dos resitores pro divisor de tens\u00e3o e zas tenho 2 dela Acessar modulo abaixador de tens\u00e3o regulador no m\u00f3dulo j\u00e1 pronto Acessar ponte h driver ponte h, percebam q ela \u00e9 um cadim diferente da do lab Acessar 2 bateria litio 3.7 18650 bateria, ia usar a teranty 2200 45c, mas tava muito grande e pegando muito espa\u00e7o no carrinho a\u00ed mudamos pra essa Acessar resistores tenho os resitores de 1k2 e 5k pro divisor de 6v, mas esses ressitores vamos vendo a necessidade e vamos conversando esp32 esp que vamos precisar alimentar Acessar Receptor turnigy 9x receptor que vamos precisar alimentar Acessar"},{"location":"documento-eletronica/documento-eletronica/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 06/02/2025 Desenvolvimento Inicial da Estrutura do Artefato Felipe Freire 1.1 12/02/2025 Inser\u00e7\u00e3o dos componentes eletr\u00f4nicos Felipe Freire"},{"location":"documento-estrutura/documento-estrutura/","title":"Documenta\u00e7\u00e3o Estrutura","text":"<p>Danieeeeeeel &lt;3</p>"},{"location":"documento-estrutura/documento-estrutura/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 06/02/2025 Desenvolvimento Inicial da Estrutura do Artefato Felipe Freire"},{"location":"documento-firmware/documento-firmware/","title":"Documenta\u00e7\u00e3o Firmware","text":""},{"location":"documento-firmware/documento-firmware/#links-uteis","title":"Links \u00fateis","text":"Categoria Descri\u00e7\u00e3o Link exemplo da wrkits exemplo inicial de implementa\u00e7\u00e3o das classes pra controle do motor dc Acessar"},{"location":"documento-firmware/documento-firmware/#testes-iniciais","title":"Testes iniciais","text":"<p>06/02 - Inicialmente fiz os testes utilizando como base o v\u00eddeo do Rambo para entender a \u00eddeia geral do controle dos motores.</p> <ul> <li>Funcionou, afinal segui a risca os procedimentos do v\u00eddeo \"os arquivos de teste est\u00e3o na branch firmware teste1Rambo \", o segundo passo \u00e9 implementar na atividade proposta na capacita\u00e7\u00e3o.</li> </ul>"},{"location":"documento-firmware/documento-firmware/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 06/02/2025 Desenvolvimento Inicial da Estrutura do Artefato Felipe Freire 1.0 07/02/2025 Documenta\u00e7\u00e3o da atividade de firmware \"testes iniciais\" Felipe Freire"},{"location":"links/links/","title":"Links","text":"<p>Este documento ser\u00e1 usado como guia para os integrantes do projeto tenha acesso mais f\u00e1cil a outras plataformas utilizadas para o desenvolvimento do projeto. </p>"},{"location":"links/links/#links-de-propostas-para-o-projeto","title":"Links de propostas para o projeto","text":"Categoria Descri\u00e7\u00e3o Link rodinha Modelo de rodinha de silicone Acessar"},{"location":"links/links/#links-de-ferramentas","title":"Links de Ferramentas","text":"Categoria Descri\u00e7\u00e3o Link Protheus Download Protheus Acessar UltiMaker Cura Download do software para impress\u00e3o 3D Acessar Fusion 360 Download do software para modelagem da impress\u00e3o 3D Acessar IDE Arduino Download do software para desenvolver o firmware Acessar Cronograma Rob\u00f4 Tabela para preenchimento dos participantes do ps Acessar"},{"location":"links/links/#tabela-de-versionamento","title":"Tabela de Versionamento","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 06/02/2025 Desenvolvimento Inicial da Estrutura do Artefato e Preenchimento com as Informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 Obtidas Felipe Freire"}]}